屌那星 大快活塊雞胸真係好撚正

食落成塊雞排咁 又淋又冇腥味
我已經走汁 真係有雞味 平時百佳買果啲假雞胸 陣味臭撚到癲
不過個飯真係食到想嘔 濕撚到 唔知係咪我呢間手勢唔好 好彩有塊雞胸中和返
單係呢塊雞胸就足以令大快活成為三大快餐店之首
應該要勒令大快活公開雞胸既煮法 令佢作為香港既非物質文化遺產

自從食過百里香之後就無食過大快活

負評咩意思
係咪未試過白焯雞胸
不服來辯

咁撚正?

高質打手，識得唔係一味讚
彈啲唔重要既野

依排差左d

非打手